老衲- 一時講人話，一時講狗話，係唔係叫做人犬合一?

大哥哥